
"%@ copy" = "%@ 拷貝";

"%@ could not be enabled because its plugin was not found." = "因為找不到外掛，%@ 無法啟用。";

"%@ games will appear here. Check out %@ on how to add disc-based games." = "%@ 遊戲會出現在這裡。查詢 %@ 獲知如何加入光碟遊戲。";

"%@ games you add to OpenEmu will appear in this Console Library" = "加入到 OpenEmu 的 %@ 遊戲會出現在這個主機庫";

"%ux" = "%ux";

"A version of this plugin is already loaded" = "此外掛的一個版本已經加載";

"Add" = "Add"; // TODO

"Add a Wiimote…" = "加入一個 Wiimote…";

"Add Cheat…" = "加入金手指…";

"Add Cheat" = "加入金手指";

"Add Cover Art from File…" = "Add Cover Art from File…";

"Add to Collection" = "Add to Collection";

"Add to Library…" = "加入至媒體櫃…";

"All Games" = "所有遊戲";

"All Homebrew" = "所有自製作品";

"Already in library:" = "Already in library:";  // TODO

"Already in library, but manually deleted or unreachable:" = "Already in library, but manually deleted or unreachable:"; // TODO

"Are you sure you want to delete %ld save games from your OpenEmu library?" = "你確定要從 OpenEmu 資源庫刪除 %ld 個已保存遊戲？";

"Are you sure you want to delete %ld screenshots from your OpenEmu library?" = "你確定要從 OpenEmu 資源庫刪除 %ld 個螢幕快照？";

"Are you sure you want to delete the save game called '%@' from your OpenEmu library?" = "你確定要從 OpenEmu 資源庫刪除名為“%@”的遊戲？";

"Are you sure you want to delete the screenshot called '%@' from your OpenEmu library?" = "你確定要從 OpenEmu 資源庫刪除名為“%@”的螢幕快照？";

"Are you sure you want to delete the selected game from your OpenEmu library?" = "你確定要從 OpenEmu 資源庫刪除所選遊戲？";

"Are you sure you want to delete the selected games from your OpenEmu library?" = "你確定要從 OpenEmu 資源庫刪除所選遊戲？";

"Are you sure you want to quit the application?" = "你確定要退出應用？";

"Are you sure you want to remove the selected game from the collection?" = "你確定要從收藏移除所選遊戲？"; //TODO

"Are you sure you want to remove the selected games from the collection?" = "你確定要從收藏移除所選遊戲？";

"Are you sure you want to remove the collection '%@'?" = "你確定要移除這個收藏？"; // TODO

"Are you sure you want to restart the game?" = "你確定要重設主機？"; // TODO

"Are you sure you want to quit the game?" = "你確定要停止模擬？"; // TODO

"At least one System must be enabled" = "至少要啟用一個系統";

"Auto Save State" = "自動保存狀態";

"Automatically Import" = "自動導入";

"Bluetooth must be enabled to pair a Wii controller." = "必須啟用藍牙以配對 Wii 控制器。";

"Bluetooth Not Enabled" = "藍牙未啟用";

"Cancel Cover Art Download" = "取消封面插圖下載";

"Cancel" = "取消";

"Change Core" = "更改核心";

"Change Volume" = "更改音量";

"Cheat Description" = "金手指描述";

"Check out some excellent homebrew games." = "試試一些優秀的自製遊戲。";

"Choose a valid file." = "選擇一個有效的檔案。";

"Choose Library…" = "選擇資源庫…";

"Choose OpenEmu Library" = "選擇 OpenEmu 庫";

"This will remove all items from the queue. Items that finished importing will be preserved in your library." = "選擇“是”從隊列移除所有項目。已導入的項目會保留在你的庫裡。"; // TODO

"Code:" = "密碼:";

"Collections" = "收藏";

"Configure Shader…" = "配置著色器…";

"Console" = "主機";

"Consoles" = "主機";

"Consolidate Files…" = "整合文件…";

"Consolidate" = "整合";

"Consolidating files failed." = "Consolidating files failed."; // TODO

"Consolidating will copy all of the selected games into the OpenEmu Library folder." = "整合會複製所有選擇的遊戲到 OpenEmu 庫文件夾。";

"This cannot be undone." = "該操作無法撤銷。";

"Contains no data:" = "Contains no data:"; // TODO

"Controls" = "控制";

"Copying artwork failed!" = "複製插圖失敗！";

"Copying Artwork Files…" = "正在複製插圖文件…";

"Copying Game Files…" = "正在複製遊戲文件…";

"Copying ROM Files…" = "正在複製 ROM 文件…";

"Copying ROM files failed!" = "Copying ROM files failed!";  // TODO

"Core Provided By…" = "核心提供…";

"Core" = "核心";

"Cores" = "核心";

"Could not move library data!" = "無法移動庫數據！";

"Couldn't load %@ plugin" = "無法加載 %@ 外掛";

"Create a personal game selection. To add to a collection, select a game from your console library and drag it to ’%@’ in the sidebar." = "創建一個個人遊戲選集。要加入到收藏，從你的主機庫選擇一個遊戲然後拖到左邊的“%@”。"; // TODO

"Create Library…" = "創建庫…";

"Create or Load Save State" = "創建或加載保存狀態";

"Create your personal collection of screenshots. To take a screenshot, you can use the keyboard shortcut ⌘ + T while playing a game." = "創建你個人的螢幕快照收藏。要拍攝螢幕快照，可以在遊戲當中使用鍵盤快捷鍵 ⌘ + T。";

"Default Core" = "默認核心";

"Delete Collection" = "刪除收藏";

"Delete Game" = "刪除遊戲";

"Delete Games" = "刪除遊戲";

"Delete Save State" = "刪除保存狀態";

"Delete Save States" = "刪除保存狀態";

"Delete Save" = "刪除存檔";

"Delete Saves" = "刪除存檔";

"Delete Screenshot" = "刪除螢幕快照";

"Delete Screenshots" = "刪除螢幕快照";

"Delete" = "刪除";

"Description" = "描述"; // Search field menu, only search description

"Deselect All" = "取消全選";

"Device Disconnected" = "設備已斷開連接";

"Device number %lu, %@, has disconnected." = "設備號 %1$lu, %2$@, 已斷開連接";

"Disc %u" = "Disc %u";

"Disc-based games have special requirements. Please read the disc importing guide." = "磁盤遊戲有特殊要求。請閱讀磁盤導入指南。";

"Dismiss" = "消除";

"Do not ask me again" = "不再詢問";

"Do not show me again" = "不再彈出";

"Do you really want to cancel importation?" = "你確定要取消導入進程？"; // TODO

"Do you want to continue playing where you left off?" = "你要從之前離開的位置繼續玩嗎？";

"Don't Import Selected" = "不要導入已選項";

"Done" = "完成";

"Download Cover Art" = "下載封面插圖";

"Download" = "下載";

"Downloading %@…" = "正在下載 %@…";

"Downloading and Installing Core…" = "正在下載並安裝核心…";

"Downloading Game DB" = "正在下載遊戲數據庫";

"Drag & Drop Games Here" = "把遊戲拖放到這裡";

"Drag & Drop Save States Here" = "拖放已保存狀態到這裡";

"Duplicate Collection" = "創建收藏副本";

"Edit Game Controls…" = "編輯遊戲操控…";

"Enable now" = "現在啟用";

"Error!" = "錯誤！";

"Everything" = "所有"; // Search field menu, search everything item title

"Featured Games" = "特色遊戲";

"Fetching Games…" = "正在獲取遊戲…";

"Filter by:" = "篩選條件:"; // Search field menu, first item, instructional

"Game %ld of %ld" = "第 %1$ld 個遊戲，共 %2$ld 個";

"Game Name" = "遊戲名"; // Search field menu, only search game name

"Game requires download" = "遊戲需要下載";

"Game Scanner" = "掃描遊戲";

"Gameplay" = "遊戲";

"Have you read the guide?" = "你讀過指南了嗎？";

"Hide \"%@\"" = "隱藏“%@”";

"Homebrew Games" = "自製遊戲";

"If there is a red button on the back battery cover, press it.\nIf not, hold down buttons ①+②." = "如果後電池蓋有個紅色按鈕，按這個按鈕。\n如果沒有，按下按鈕 ①+②.";

"If you change the core you current progress will be lost and save states will not work anymore." = "如果更換核心，當前進度會丟失，同時已保存的狀態將失效。";

"In order to emulate some systems, BIOS files are needed due to increasing complexity of the hardware and software of modern gaming consoles. Please read our %@ for more information." = "由於現代遊戲主機軟硬體複雜度的增加，模擬部分系統需要 BIOS 文件。請閱讀我們的 %@ 獲取更多信息。";

"In order to play the game it must be downloaded." = "要玩這個遊戲首先需要下載。";

"Insert Cart/Disk/Tape…" = "Insert Cart/Disk/Tape…";

"Install" = "安裝";

"Installing Core" = "正在安裝核心";

"Invalid cue sheet format:" = "Invalid cue sheet format:";  // TODO

"Invalid gdi format:" = "Invalid gdi format:";  // TODO

"Join multi-line cheats with '+' e.g. 000-000+111-111" = "使用“+”連接多條金手指，如 000-000+111-111";

"Keep Files" = "保留文件";

"Keyboard" = "鍵盤";

"Learn More" = "瞭解更多";

"Library" = "資源庫";

"Load" = "讀取";

"Locate '%@'" = "定位“%@”";

"Locate…" = "定位…";

"Low Controller Battery" = "控制器電量低";

"Make sure your internet connection is active and download a suitable core." = "確保你的網際網路連線有效，然後下載一個合適的核心。";

"Make your Wiimote discoverable" = "使你的 Wiimote 處於可發現狀態";

"Missing Core" = "缺少核心";

"Missing referenced file:" = "Missing referenced file:";  // TODO

"Move selected game to Trash, or keep it in the Library folder?" = "要把選擇的遊戲扔到垃圾桶還是留在資源庫檔案夾裡？";

"Move selected games to Trash, or keep them in the Library folder?" = "要把選擇的遊戲扔到垃圾桶還是留在資源庫檔案夾裡？";

"Move to Trash" = "扔到垃圾桶";

"Moving Library…" = "Moving Library…";  // TODO

"Must not be compressed:" = "Must not be compressed:"; // TODO

"Mute Audio" = "靜音";

"Name" = "名稱"; // Search field menu, only search names

"New Collection from Selection" = "從選集創建收藏";

"New Collection" = "新增收藏";

"New Folder" = "新增檔案夾";

"New Smart Collection" = "新增智慧型收藏";

"No available controllers" = "沒有可用控制器";

"No game played yet!" = "還沒玩過遊戲！";

"No Internet Connection" = "無互聯網連接";

"No permission to open:" = "No permission to open:";  // TODO

"No Save States available" = "沒有可用的保存狀態";

"No Screenshots Found" = "沒找到螢幕快照";

"No valid system detected:" = "No valid system detected:";  // TODO

"No" = "否";

"None" = "無";

"Not plain text:" = "Not plain text:";  // TODO

"OK" = "好";

"Only files in the OpenEmu Library folder will be moved to the Trash." = "只有 OpenEmu 庫文件夾裡的文件會被扔到垃圾桶裡。";

"Open Collection" = "打開收藏";

"Open Library" = "打開庫";

"OpenEmu could not find a Core to launch the game" = "OpenEmu 無法找到核心來啟動遊戲";

"OpenEmu includes a save game feature that allows you to continue playing exactly where you left off." = "OpenEmu 有保存遊戲的特性，允許你從之前離開的位置繼續玩。";

"OpenEmu needs a library to continue. You may choose an existing OpenEmu library or create a new one" = "OpenEmu 需要一個庫以繼續。你可以選擇一個已存在的 OpenEmu 庫或創建一個新的。";

"OpenEmu uses 'Cores' to emulate games. You need the %@ Core to play %@" = "OpenEmu使用“核心”來模擬遊戲。你需要 %1$@ 核心來玩 %2$@";

"OpenEmu will save and quit all games that are currently running." = "OpenEmu 會保存並退出當前運行的所有遊戲。";

"Options" = "選項";

"Pause/Restart" = "Pause/Restart"; // TODO

"Pause Game" = "暫停遊戲"; // TODO

"Play" = "Play"; // TODO

"Play Game" = "開始遊戲";

"Play Games (Caution)" = "開始遊戲（警告）";

"Play Save Games" = "開始保存遊戲";

"Play Save State" = "開始保存狀態";

"Player %ld" = "玩家 %ld";

"Please close all games and wait for the importer to finish." = "請關閉所有遊戲然後等待導入完成。";

"Quick Load" = "快速載入";

"Quick Save State" = "快速保存狀態";

"Quick Save, Slot %@" = "快速保存，位置 %@";

"Quick Save" = "快速保存";

"Quit" = "退出";

"Rating" = "評分";

"Recently Added" = "最近加入";

"Recovered Auto Save" = "恢復的自動存檔";

"Remove Collection" = "移除"; // TODO

"Remove Game" = "Remove Game";  // TODO

"Remove Games" = "Remove Games";  // TODO

"Rename \"%@\"" = "重新命名“%@”";

"Rename Game" = "重新命名遊戲";

"Rename Special Save State or something?" = "重新命名特殊保存狀態還是什麼？";

"Rename" = "重新命名";

"Required files are missing." = "所需文件缺失。";

"Resolve %ld Issue" = "解決 %ld 個問題";

"Resolve %ld Issues" = "解決 %ld 個問題";

"Restart Game" = "重新啟動系統"; // TODO

"Restart" = "重新啟動";

"Resume Game" = "繼續遊戲"; // TODO

"Resume" = "恢復";

"Save As:" = "另存為:";

"Save Current Game…" = "保存當前遊戲…";

"Save Game" = "保存遊戲";

"Save States" = "儲存狀態";

"Save-Game-%ld %@" = "保存遊戲-%ld %@";

"Saved Games" = "已保存的遊戲";

"Scanner Paused" = "掃描暫停";

"Scanning Directory" = "正在掃描目錄";

"Screenshots" = "螢幕快照";

"Search" = "搜索";

"Secrets" = "祕密";

"Select All" = "全選";

"Select Audio Output Device" = "選擇音頻輸出設備";

"Select Cheat" = "選擇金手指";

"Select Core" = "選擇核心";

"Select Disc" = "Select Disc";

"Select Display Mode" = "顯示模式";

"Select Shader" = "選擇著色器";

"Select Scale" = "選擇縮放";

"Shader Parameters" = "Shader Parameters"; // TODO

"Share" = "共享";

"Show in Finder" = "在 Finder 中顯示";

"Slot %ld" = "位置 %ld";

"Some migrations failed to complete properly" = "部分轉移未能正確完成";

"Special thanks to everyone that made\nOpenEmu possible. To find out more\nabout our contributors, emulator cores,\ndocumentation, licenses and to issue\nbugs please visit us on our GitHub." = "特別感謝每個讓 OpenEmu 成為可能的\n人。要了解更多有關我們的貢獻者、\n模擬核心、文檔、許可的信息以及報告\n漏洞，請訪問我們的 GitHub。";

"Start Scanning" = "開始掃描";

"Quit Game" = "停止模擬"; // TODO

"Stop" = "停止";

"Switch To Grid View" = "切換到網格視圖";

"Switch To List View" = "切換到列表視圖";

"System Default" = "System Default"; // Default audio device setting // TODO

"System Files" = "系統文件";

"System" = "系統";

"Takes you to the %@ project website" = "轉到 %@ 項目網站";

"The %@ core has compatibility issues and some games may contain glitches or not play at all.\n\nPlease do not report problems as we are not responsible for the development of %@." = "%1$@ 核心有兼容問題，部分遊戲可能出現故障或完全無法運行。\n\n請勿向我們報告問題，我們不對 %2$@ 的開發負責。";

"The battery in device number %lu, %@, is low. Please charge or replace the battery." = "設備號 %1$lu, %2$@, 電量低。請充電或更換電池。";

"The core could not be downloaded. Try installing it from the Cores preferences." = "核心無法下載。嘗試從核心偏好設置裡安裝。";

"The file you selected doesn't exist" = "所選文件不存在";

"The game '%@' could not be started because a rom file could not be found. Do you want to locate it?" = "由於rom文件無法找到，遊戲“%@”無法啟動。你要定位它嗎？";

"The game '%@' was imported." = "遊戲“%@”已導入。";

"The OpenEmu Library could not be found." = "找不到 OpenEmu 庫。";

"The System plugin could not be found!" = "找不到系統外掛！";

"this guide" = "本指南";

"This save state was created with a different core. Do you want to switch to that core now?" = "此保存狀態由不同的核心創建。你要現在切換到該核心嗎？";

"This System has no corresponding core installed." = "系統沒有安裝對應的核心。";

"Title:" = "標題:";

"To launch the save state %@ you will need to install the '%@' Core" = "要啟動保存狀態 %1$@ 你需要安裝核心 “%2$@”";

"To run this core you need the following:\n\n%@Drag and drop the required file(s) onto the game library window and try again." = "要運行此核心你需要進行以下操作:\n\n%@拖放需要的文件到遊戲庫視窗然後重試。";

"Toggle Fullscreen" = "切換全螢幕";

"Trash downloaded Files" = "將已下載的文件扔進垃圾桶";

"Unexpected error:" = "Unexpected error:";  // TODO

"Unmute Audio" = "恢復聲音";

"Update" = "更新";

"Updating Library" = "正在更新媒體櫃";

"User guide on BIOS files" = "BIOS 文件用戶指南";

"Version" = "版本";

"View Guide in Browser" = "View Guide in Browser";

"Volume" = "Volume"; // TODO

"Warning" = "警告";

"With OpenEmu you can save your progress at any time using save states. We will even make auto saves for you, when you leave a game. Come back here to get an overview of all your saves." = "使用 OpenEmu 你可以使用保存狀態來隨時保存你的進度。在你離開遊戲時，我們甚至會幫你自動保存。回到這裡來看你所有存檔的概覽。";

"Won't be able to recognize it as special save state…" = "將無法識別它為特別保存狀態…";

"Would you like to continue your last game?" = "你要繼續上次的遊戲嗎？";

"Would you like to save your game before you quit?" = "退出前要保存你的遊戲嗎？";

"Yes" = "是";

"You can't move your library into one of its subfolders." = "不能將庫移動到這裡！"; // TODO

"You need to restart the application to commit the change" = "你需要重啟應用程序以使更改生效。";

"Your game finished importing, do you want to play it now?" = "遊戲導入完成，你要現在運行嗎？";

"Your library was moved sucessfully." = "成功移動資源庫。";

"Toolbar: Library" = "資源庫";

"Toolbar: Save States" = "儲存狀態";

"Toolbar: Screenshots" = "螢幕快照";

"Toolbar: Homebrew" = "Homebrew";

"Grid Size" = "網格大小";   // shown when the corresponding item does not fit in the main window's toolbar

"View Mode" = "檢視模式";   // shown when the corresponding item does not fit in the main window's toolbar

"Category" = "分類";   // shown when the corresponding item does not fit in the main window's toolbar

"An issue was detected with one of your controllers." = "An issue was detected with one of your controllers.";  // Headline for bindings repaired alert

"The button profile for one of your controllers does not match the profile detected the last time it was connected to OpenEmu. Some of the controls associated to the affected controller were reset.\n\nYou can go to the Controls preferences to check which associations were affected." = "The button profile for one of your controllers does not match the profile detected the last time it was connected to OpenEmu. Some of the controls associated to the affected controller were reset.\n\nYou can go to the Controls preferences to check which associations were affected.";  // Message for bindings repaired alert

"Keycode 0x%lX" = "Keycode 0x%lX";  // Fallback for unknown keys

"Your Mac is too old for this version of OpenEmu" = "Your Mac is too old for this version of OpenEmu";  // Message for the alert which appears when no Metal-enabled GPUs are detected // TODO

"Since version 2.1, OpenEmu requires a GPU which supports Metal. Metal is available on all Macs that support macOS 10.14 or later.\n\nAs OpenEmu does not work with your current hardware/software configuration, it will now close." = "Since version 2.1, OpenEmu requires a GPU which supports Metal. Metal is available on all Macs that support macOS 10.14 or later.\n\nAs OpenEmu does not work with your current hardware/software configuration, it will now close.";  // Informative text for the alert which appears when no Metal-enabled GPUs are detected // TODO

"Quit OpenEmu" = "退出 OpenEmu";  // Button title for the alert which appears when no Metal-enabled GPUs are detected

"The %@ core plugin is deprecated" = "The %@ core plugin is deprecated";  // Message title (removal far away) // TODO

"The %@ core plugin is deprecated, and will be removed soon" = "The %@ core plugin is deprecated, and will be removed soon";  // Message title (removal happening soon) // TODO

"This core plugin will not be available in the future. Once it is removed, any save states created with it will stop working." = "This core plugin will not be available in the future. Once it is removed, any save states created with it will stop working.";  // Message info, part 1 (removal far away) // TODO

"In a few days, this core plugin is going to be automatically removed. Once it is removed, any save states created with it will stop working." = "In a few days, this core plugin is going to be automatically removed. Once it is removed, any save states created with it will stop working.";  // Message info, part 1 (removal happening soon) // TODO

"We suggest you switch to the %@ core plugin as soon as possible." = "We suggest you switch to the %@ core plugin as soon as possible.";  // Message info, part 2 (shown only if the replacement plugin is available) // TODO

"This plugin is currently unsupported" = "This plugin is currently unsupported";  // TODO

"Install %@" = "Install %@";  // TODO

"Install %@ and Set as Default" = "Install %@ and Set as Default";  // TODO

"Ignore" = "Ignore";  // TODO

"OpenEmu requires additional permissions" = "OpenEmu requires additional permissions";  // Headline for Input Monitoring permissions // TODO

"OpenEmu must be granted the Input Monitoring permission in order to use the keyboard as an input device.\n\nToggling the permission may also resolve keyboard input issues." = "OpenEmu must be granted the Input Monitoring permission in order to use the keyboard as an input device.\n\nToggling the permission may also resolve keyboard input issues.";  // "Message for Input Monitoring permissions" // TODO

"Open System Preferences" = "Open System Preferences";  // TODO

"Moving the Game Library is not recommended" = "Moving the Game Library is not recommended";  //Message headline (attempted to change location of library)  // TODO

"The OpenEmu Game Library contains a database file which could get corrupted if the library is moved to the following locations:<br><br><ul><li>Folders managed by cloud synchronization software (like <b>iCloud Drive</b>)</li><li>Network drives</li></ul><br>Additionally, <b>sharing the same library between multiple computers or users</b> may also corrupt it. This also applies to moving the library to external USB drives." = "The OpenEmu Game Library contains a database file which could get corrupted if the library is moved to the following locations:<br><br><ul><li>Folders managed by cloud synchronization software (like <b>iCloud Drive</b>)</li><li>Network drives</li></ul><br>Additionally, <b>sharing the same library between multiple computers or users</b> may also corrupt it. This also applies to moving the library to external USB drives.";  // Message text (attempted to change location of library, HTML  // TODO

"I understand the risks" = "I understand the risks";  // OK button (attempted to change location of library)  // TODO

"Continue" = "繼續";

"Last Played" = "最近運行";

"Save Games" = "保存遊戲";

"Play Count" = "運行次數";

"Play Time" = "運行時間";

"Fill Screen" = "Fill Screen";  // Integral scale menu item title  // TODO

"ECM compressed binary detected." = "ECM compressed binary detected.";

"ECM compressed binaries cannot be imported. Please read the disc importing guide." = "ECM compressed binaries cannot be imported. Please read the disc importing guide.";

"Files failed to import." = "Files failed to import.";  // TODO

"\"%@\" in %@" = "\"%1$@\" in %2$@";  // Import error description: file already imported (first item: filename, second item: system library name)  // TODO

"NOT FOUND: \"%@\"" = "NOT FOUND: \"%@\"";  // Import error description: referenced file not found  // TODO

"Choose Apple menu  > System Preferences, click Security & Privacy then select the Privacy tab. Remove the existing Files and Folders permission for OpenEmu, if exists, and instead grant Full Disk Access." = "Choose Apple menu  > System Preferences, click Security & Privacy then select the Privacy tab. Remove the existing Files and Folders permission for OpenEmu, if exists, and instead grant Full Disk Access.";  // TODO

"Decrease Grid Size" = "Decrease Grid Size"; // TODO

"Increase Grid Size" = "Increase Grid Size"; // TODO

"The emulator could not load ROM." = "The emulator could not load the ROM."; // TODO

"To assign a new key or button to %@, press this button, then press the desired key or button on your keyboard or gamepad." = "To assign a new key or button to %@, press this button, then press the desired key or button on your keyboard or gamepad."; // TODO, Controls preferences, accessibility help

"Changed button for %1$@ to %2$@." = "Changed button for %1$@ to %2$@."; // TODO, Controls preferences, accessibility notification (“Changed button for Up to W.”)

"Not assigned" = "Not assigned"; // TODO, Controls preferences, accessibility title (key is not mapped, “empty”)

"OpenEmu could not download required data from the internet" = "OpenEmu could not download required data from the internet";  // TODO // Setup Assistant

"An error occurred while preparing the setup assistant. (%@) Make sure you are connected to the internet and try again." = "An error occurred while preparing the setup assistant. (%@) Make sure you are connected to the internet and try again.";  // TODO // Setup Assistant

"Retry" = "Retry";  // TODO

"Downloading core list..." = "Downloading core list...";  // TODO

"The %@ core has quit unexpectedly" = "The %@ core has quit unexpectedly";  // TODO

"<b>If and only if this issue persists</b>, please submit feedback including:<br><br><ul><li>The model of Mac you are using <b>and</b> the version of macOS you have installed<ul><li>This information is found in  > About this Mac</li></ul></li><li>The <b>exact name</b> of the game you were playing</li><li>The crash report of OpenEmuHelperApp<ul><li>Open Console.app, click on \"Crash Reports\" or \"User Reports\" in the sidebar, then look for the latest document with OpenEmuHelperApp in the name</ul></li></li></ul><br><b>Always search for similar feedback previously reported by other users!</b><br>If any of this information is omitted, or if similar feedback has already been issued, your issue report may be closed." = "<b>If and only if this issue persists</b>, please submit feedback including:<br><br><ul><li>The model of Mac you are using <b>and</b> the version of macOS you have installed<ul><li>This information is found in  > About this Mac</li></ul></li><li>The <b>exact name</b> of the game you were playing</li><li>The crash report of OpenEmuHelperApp<ul><li>Open Console.app, click on \"Crash Reports\" or \"User Reports\" in the sidebar, then look for the latest document with OpenEmuHelperApp in the name</ul></li></li></ul><br><b>Always search for similar feedback previously reported by other users!</b><br>If any of this information is omitted, or if similar feedback has already been issued, your issue report may be closed.";  // Suggestion for crashed cores (HTML). Localizers: specify the report must be written in English  // TODO
